愛狗躝啦仆街，求撚其斬一斬又失波

都係雲爺爺好

豬黑哨啦 文屁不死人冇牌

我哋嘅家事使唔使你理

利狗年年都黑，唔見雲爺爺驚

爺爺

雲爺爺係大家的

我都想知點解可以咁樣都冇牌

屌你高普俾下面好喎

雲爺成日作客搞鳩利

而家豬肉唔迷雲
爺爺